想追神作鋼煉，有咩要注意？？

係咪睇Fa先？定係03版先？

唔好睇隻狗

Fa 啦
我都想睇返

屌你地

唔好同隻狗/個女一齊睇(如有)

眼淺唔好睇隻狗

我睇一次喊一次

我嘅話會睇03 1, 2, 10
之後直接睇FA由頭睇到落尾

不要提了

睇完fa會好難接受03 啲畫風
如果無睇開動漫就建議只係睇FA

一見到張相嚇到個心離一離

點解成日吹到隻狗好恐怖
睇左2次 09 03年 都冇覺得驚或不安

淨睇fa

長期save左全集係手機

03 同 fa都睇過2次已上
各有各好 有時間就追哂啦
個人鐘意睇fa多啲

唔係驚同不安，係想喊

中五化學優先

隻狗

直接skip左

我眼淺，有好幾個位睇到眼淚係咁流

有無tvb 配音既seed 🙏

我當年睇反而係好撚驚幾晚訓唔好

睇一次嚇一次

I hv a ... Uhh..,,

爸...爸....

愛德……哥哥

有

蘿莉

要睇tvb配音版

今晚訓唔著

03版陰森好多
好寒

fa完整 睇先

fa設定同劇情完整啲
03當外傳睇 人造人個設定變咗
03同fa 由發現賢者之石嘅秘密之後唔同劇情 一開頭係差唔多
劇場版?不看也罷

利申:鐘意睇fa多啲

03 劇場版 森巴拉的征服者
故事有連續性

09 不看也罷

正傳係09果套 FA
03 劇情上去到中段好大出入
我自己就一定係撐FA 完整既劇情同埋作畫都好好多
03結局唔係差但始終唔係作者想表達既野
兩套都係bones既代表作 可以放心食用

諗起都想喊

我覺得最震撼係愛德華爆門同細佬講一定會返黎救佢果幕

一個表面慈祥既爸爸為左錢出賣自己個女
咁你都冇感覺

03為黑而黑，啱晒正值中二病嘅小朋友睇

FA跟原作漫畫，大路王道嘢

生性考驗

駁唔到
識班中學妹妹仔同我講孤泣小說好好睇

故事走向
愛德有成長到

同意，FA唔屬於王道類

睇到毛管棟
痴線位

嘆息之丘的神聖之星睇下都唔錯嘅

03狗果度唔太恐怖 09有特登做出黎但已經大個所以唔驚
03煉老母果度就恐怖

細個嚇撚到仆街

睇鬼片冇一套驚，睇狗呢集真係心寒

每次重睇到呢個位都起雞皮
心諗：洗唔洗禁撚型呀

反而呢幕我感覺唔太深
最記得係埋尾國土鍊成陣發動，最後無事，BB喊既時候響起op

09一集帶過無野
03用左幾集講寒撚到喊

印象中呢幕漫畫冇畫到咁型
動畫呢幕睇到起雞皮

點解03唔出bd版

除左狗，仲有
「落雨啦」
馬斯丹講呢句真係灰到

睇完呢個post都唔洗點睇..

好心咪劇透啦⋯⋯

Btw淨睇FA啦

屌...隻狗嗰度真心寒到仆街,真係唔撚好再講,好撚恐怖

果度成part都好灰
中校

有出呀

點會冇出

amazon:

漫畫冇打爆門 直接出手指圖

邊到有

係Hard Disk入面
點掉上嚟

間中都拎出嚟睇，一睇就一口氣由頭追到尾，真係好撚正

記得用無痕睇